（中愛神箭）晚晚十二個鐘不停錫

無誇張，我知講出口好唔合理
但已經幾晚都係咁，一對望就錫
廁所都忍一陣先去，無野做，就只係抱同錫
錫到嘴都爛，一望到好自然甜笑，當然都有傾計
我覺得我地真係好似愛情電影入面嘅主角
每次走都好唔捨得，拖好耐先走到
明明已經幾乎日日見，點解會咁？
係愛定激情定迷戀⋯⋯
以前拍拖熱戀期間都無咁癲

雙方都解釋唔到點解會咁
係好幸福，但怕承載唔到
有無巴絲試過呢種感覺

〃×\★＿原來〃當愛變成習慣後‥．只會更深′更逼

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..